係深圳地鐵吃煙簡直就係享受

抽多根啦

老鐘認同

對住隔離噴煙仲享受

返工時間食仲正

深圳地鐵真係好自由
上次一路食煙一路剪指甲，再大聲播歌，吐痰落地，急尿就即刻痾

抽筋煙

真正自由社會
當街拐細路都冇人理

抽煙呀1

鬼先吃煙架咋老友

美國仲好意思話自己係最自由國家

吃煙?吃香就聽過

夠撚膽咩你

夠膽你就北上拍片表演，最多俾你唔出樣，如果唔係唔好講就兇狠

你出交通費我一定拍